我d fd開哂Signal，仲全部用Signal傾計，點算

各自爬山，別再問點解用Signal唔用其他😎
別再問明明TG較好，點解用Signal😎
你用咩app搵我咪用咩app覆你，只不過facebook, whatsapp account 已刪除😏

內文打死所有PR狗，我所有app都有裝，可惜del左whsatpp😎